睇私家醫生會唔會特登留意下門口寫住HKU定CU畢業?

一定會 正皮
多數會 負皮

LMCHK, 講國語先勁